[學術討論] 如果咁網上轉播世界盃拉唔拉到？

絕大部份網上直播係用HLS (HTTP Live Streaming)技術，簡單用個node.js server就可以proxy晒全部m3u8 + ts

hosting方面，用bulletproof server，例如cyberbunker
條網上直播通常限香港IP，用自己部機做proxy，經ssh tunnel射d m3u8 + ts上去server
多人睇既話，就用cloudflare做cdn

當然，domain注冊用njal.la + xmr比錢

如果網上直播 source有watermark既話，參考，用blender將成條stream拍到好似用cam影個mon咁，去del走水印

咁仲拉唔拉到？

樓豬同牙連好熟，唔會有事

ching，唔係告唔告得入喎

學術/技術討論

冇d咩值得擺上連登討論

IT以外既野唔值得放上連登，並且我唔係只會上連登

主要中文同英文，極少日文

我好鐘意蛇王

都離晒題啦，怕咩

/r/yiff

pu8sh

而家呢個時世

未必講法律

好多時拉左先算 最後上到庭告唔入你都煩一兩年 又要用錢打官司